# Electronを使ったアプリ

## ディレクトリ作成

`mkdir XXXX; cd $_`

## パッケージ環境初期化

`npm init -y`


## パッケージインストール

`npm install --save request`
`npm install --save request-promise`

## package.jsonのmainを"main.js"に変更

`"main": "main.js"`

## 表示するもの

flaskLessonのものを持ってきた

## 実行

`electron .`

# Electronアプリの配布

electron-packagerでやるらしいがうまくいかない。。。。

## usage

node build.js





